點解飲完咖啡痾屎會咁臭

無聽過貓屎咖啡？

你幫我提煉一下
我地55分？